華富邨雙屍命案 一男一女倒斃單住內

香港仔發生雙屍命案！晚上9時許，警方接案華富邨華生樓有一名男子上吊。警方及消防接報到場，破門入內發現一男一女倒斃單住內。警方正鎖封現場調查。

今日先行過

又有公屋吉出黎

住港島都要死

公屋黎

我識人住公屋揸法拉利

華富大把富戶，當風水樓點都唔交屋出黎

華富你新年林寶都可以見到

輪候公屋數字 - 1

華富個個幾球cash

要爆門先入到
咁係邊個發現有人死

我都認同，華富好多有錢人，唔知點解

頭先見住門口個女仔喊咗好耐
又大叫大喊
唔知佢係咪最後都自殺死咗

唔到你唔信風水

華富冇野多 癡線佬同有錢佬最多

你住幾樓，我發夢聽到九樓

發乜鳩夢
呢D野都唔夠膽講???

IT999